全城中伏！今天新聞鋪天蓋地全是C朗新聞

西班牙成功幫手轉移視線，全城焦點去咗世界盃度……天琦入獄聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行！！

監獄有無世界盃睇?

天奇可以同盧唔記的叫乜)一齊睇

ching仲落井下石

垃圾viutv 播乜春world cup轉移視線
以後凈係睇tvb

樓主抄post

冇抄點認

葉繼歡咩 坐監關我撚事

有冇viutv牙

堅係唔記得坐7年果條友叫咩名

會唔會得CCTV1

點解係西班牙

C朗係鬼

收到風，西班牙同中國有關，有人想知再講

牙達同你講?

樓主好波 ，全靠樓豬破盲腸

hi鷹眼

Hi 牙ben